任天堂宣佈：Mario Kart 孖寶賽車即將推出手機版！

任天堂早年因死抱住旗下多款產品的知識產權不進軍手機界，因而錯失了大片市場，令公司飽受財困。去年憑著推出 Switch 遊戲機雖然挽回了一點聲勢，但老任很清楚難以繼續抱著產品走下去。因此，去年同時還宣佈正式進軍手機遊戲，推出了首款遊戲「Super Mario Run」，而今日再下一城宣佈另一熱門遊戲即將登陸手機平台。

數小時前，任天堂透過官方 Facebook 專頁發出公告，簡單地宣佈現時正在開發手機版的 Mario Kart。這將是一款針對手機平台而開發的全新的作品，名叫「Mario Kart Tour」。不過，由於目前正處於開始開發的階段，所以正式推出日期預計要到明年 2019 年第一個財政年度後的 3 月底之前。

Mario Kart 是任天堂旗下最熱銷的產品，推出手機版預計將會帶來另一番熱潮。不過，首款作品 「Super Mario Run」並不算成功，至今仍在玩的人已經不多。至於手機版的 Mario Kart 能否為任天堂拿下手機遊戲市場呢？起碼已經是明年的事，大家拭目以待吧！

有閪人玩咩

未?

正式推出日期預計要到明年 2019 年第一個財政年度後的 3 月底之前

寫文果個有無腦
手機版唔駛時間設計下先出
好似capcom konami 求其整手機版賺雞碎咁多錢就夠？

switch 版改少少就出得啦

寧願隻game 三舊水都唔好要我onlime同課金

我唔講制式
控制呢？

然後我唔信老任出完整版俾手機

switch 版咪有體感囉

switch 已經arm based, 如果個game engine 本身有iOS Android版, 出手機版比以前易過借火

完唔完整,睇老任想點出啫

淨玩體感咩